啲搓損撚都幾煩

成日都搓損 小小事都就po上嚟
當呢到qooza？